給二百萬港人的家書：終局一戰，缺一不可

致曾經出現的二百萬香港人：

經過十數年的7.1大遊行，也經歷了2019年反送中抗爭運動，香港人創造過奇蹟和希望。
7.1遊行已成為香港人每一年的標誌性活動，為7月1日賦予另一種屬於香港民族的意義，讓中共多年來無法大肆慶祝「回歸」。

2020年的7.1大遊行，的確可能受國安法的影響，導致大家猶豫和心存恐懼，但香港人經歷過2019年，是否咁輕易被嚴刑峻法壓下去？

今年的7.1遊行，極有可能真的成為香港最後一次的大遊行，亦即是香港的「終局一戰」。作為真正的香港人，你甘心缺席這場偉大的HK EndGame嗎？

在此僅望曾經出現的二百萬人，每一位都在7.1再走上街頭，參與這場香港終局大戰，集結我們香港人最大的力量，向全世界發出最後的納喊聲，向中共政府作出最頑強的抵抗，盡最後一口氣守護香港的家園。

願早日光復香港，成就時代革命。

7.1大遊行 再創奇蹟
終局一戰 缺一不可

自推十連

點終極 有排玩

1/10

2/10

國安法實施後，中共一定出手壓低好多人

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10
可惜無人推

到時我一定開傳送門過黎

傳送香港人去另一個勝利之門？

推